抽水？伸冤？傅嘉莉發文暗寸呂慧儀造新聞

藝人呂慧儀喺電視劇《愛．回家之開心速遞》飾演熊若水一角大受歡迎，尋日（9日）凌晨佢同老公黃文迪突然發聯合聲明宣布離婚，唔少圈中人都大嘆可惜！不過都仲有例外，今日凌晨傅嘉莉（Kelly）就喺IG發咗篇長文，6百幾字嘅內容暗寸呂慧儀同老公當年借佢造新聞，除咗表明同佢哋唔再喺朋友之外，臨尾仲話做人唔使靠呢啲新聞，只要做好自己就會有人睇到！Kelly言詞都幾激烈完全唔留口，唔通佢唔怕畀人話佢喺呢段時間抽水博見報？
Kelly嘅回應轉頭同大家講，喺呢個時候先同大家回憶吓當年發生乜嘢事先。話說2013年黃文迪喺IG上載咗張喺車內同一位搽咗黑色指甲女子玩十指緊扣嘅相，隔咗冇耐呂慧儀就喺微博都話唔記得自己有搽過黑色指甲，仲問黃文迪係咪擺錯相，唔少網民即刻偵探上身，查吓當時邊個識黃文迪又有黑色指甲，最後矛頭直指傅嘉莉，因為佢同黃文迪曾經喺過同一間模特兒公司工作，加上早幾日出活動佢的確係搽咗黑色指甲，傅嘉莉當時就無端端背上「偷食人夫」之名。
講番Kelly會唔會擔心畀人話佢借機抽水，佢就話：「我要講嘢都喺IG入面寫晒，其他就唔回應。（怕唔怕畀人話你依家出嚟抽水？）我只係講自己想講嘅嘢，呢啲都係我個人感受，其他人點諗控制唔到。」

佢真係要造新聞先搏到曝光率咩

痴線，佢自己唔提都無人知單野同佢有關，都唔知邊個造新聞

女人嗰種小氣記仇真係好撚恐怖

混血女模傅嘉莉（Kelly）近年成日喺大台拍劇，越住越有米，前年被《蘋果》影到佢同年約55歲嘅肥叔叔LowCheckKian喺中環行街掃貨，又傳過傅嘉莉同陳展鵬拍劇撻著，不過佢嘅真命天子係另有其人!

今日《e+娛樂》報道指，佢上年同已婚富豪莊天龍(Benny)發展，Benny係法拉利香港及意達利有限公司執行主席兼行政總裁，報道更登出上年佢哋2015年暑假去米蘭影嘅相，相中所見，傅嘉莉同Benny好親熱頭貼頭、傅嘉莉亦主動錫佢。

報道又稱，當時傅嘉莉係周旋喺肥叔叔同Benny之間，佢同Benny前年認識對方，傅嘉莉上年生日更不時貼出收花相，有傳男方陪傅嘉莉去咗日本慶祝生日，同年暑假再出發去米蘭，9月又再去日本北海道玩，一齊浸溫泉，又租車自駕遊。

據報道聲稱，傅嘉莉平時見男方都好小心，坐Uber車去見面地方，傅嘉莉上年亦出席男方搞嘅旗艦陳列室開幕活動(新聞連結： )，Benny有份投資嘅內地品牌又搵咗傅嘉莉拍廣告，據知，男方老婆係家庭主婦，育有兩個仔，不過，周刊問過傅嘉莉，佢就話同對方唔太熟，認出席過對方搞嘅活動，講講吓仲cut咗線。

垃圾雞，睇下自己咩料先啦，人地離婚仲死出嚟抽水

記仇大賽正式開始：
梁勁徽 - 10年
傅嘉莉 - 6年

似佢自己造新聞多啲wo
冇咗乜撚生命線光環後冇哂曝光率 所以要冇啦啦重提舊事？？？
人地講到明離婚唔關第3者事
你係都要衝出嚟柒

痴撚線，妳唔提我都唔記得啦，我淨係記得妳有戀父情結。妳同暗星有一手咩？

暗過暗物質嘅超暗星自己出po話一個TBB黃金時段女主角炒新聞

播完套特技人(好似係)就無聲氣啦

睇地震新聞話得意 傅嘉莉道歉：我唔夠智慧

呢條咁蠢嘅閪閪女人無腦唔係第一日嘅事

佢又知嗰個女人真係阿蟹?
同埋話係佢嗰班人係記者同網民咋喎,
當時阿蟹都有幫佢澄清唔關佢事

印象中，傅嘉莉除左比人影到同有錢人一齊，好似都無咩新聞。

上海仔嘅肉便器，個閪臭過屎坑

嫁個食家，預左有今日

唔關佢事 而家又攞番舊屎上身

佢肯定唔會偷食呢個男人啦
佢咁窮

Kelly有有錢肥叔叔，邊睇得上呢d窮撚

造新聞？用離婚造新聞
呃爆光？晚晚8點全港幾十萬人睇佢

佢自己今次就真係造新聞啦

所以佢今次咪自己造新聞

佢呢條友一開波就借吳卓羲上位

明明當年阿蟹有出post幫佢澄清

擺明係佢自己衝出嚟抽水

明顯想沖出黎刷存在感啦

仲要自己有留言多謝阿蟹 而家有出嚟翻舊帳
唔係咁搏出位㗎

垃圾暗星 好心就摺埋啦 呂慧儀洗乜靠你造新聞呀

由傅嘉莉口中講成功需苦幹真係有另一種風味

雞黎架喎
之前俾人影到著住3點式同個有錢佬2個人單獨坐係床邊
俾人影到就話唔識條有錢佬
唔識人又單獨坐床邊

唔少網民即刻偵探上身，查吓當時邊個識黃文迪又有黑色指甲，最後矛頭直指傅嘉莉，因為佢同黃文迪曾經喺過同一間模特兒公司工作，加上早幾日出活動佢的確係搽咗黑色指甲，傅嘉莉當時就無端端背上「偷食人夫」之名。

長腳蟹有無開名話你先...
網友屈你, 你又當係長腳蟹咁講

條臭雞扮野到 收撚皮啦
恨本無人記得你
自己就揾黎造新聞

肥叔叔

俾人咁老屈都可以咁大方就真係聖人

個ig po係咪冇咗

娛圈女小強

我都係而家先知原來當年單新聞關佢事
真係唔知而家邊個搏見報

乜水

會唔會拎段婚姻嚟做新聞呀，你估個個都吳弱雞咩

我喎~~

佢痴撚線架 明明係當年記者老屈 長腳蟹都幫佢澄清左 佢自己都知 依家搵返出黎講鬧返人屈你 仲要人地宣布離婚後再拎出黎講 邊個博見報呀？

臭雞

女人既友誼

諗起佢做咖啡妹d戲屎撚到

屌條臭閪收皮啦 明明造新聞嗰個係佢囉

人唔笑

正八婆

痴撚線八婆

冇人識你呀

who ??

呢個真係正臭雞黎
個樣又唔係靚無黎貴格
做極都做唔起
靜係知佢靜係識做人二奶勾有錢人既狐狸精
真係好撚仆街 人地離婚都走出黎搏上新聞
心地唔好咪呢啲囉

邊撚個奀星呀又
屌係人都上到報紙都On撚9

抵佢做暗星

人地離婚都講明唔涉及第三者啦 而家根本都冇人懷疑過佢 佢衝出黎舊事重提博咩啊
佢講咩都好啲人都淨係記得佢係痴富豪拜金港女架啦
仲要呀蟹原來幫佢澄清過 真係自打嘴巴 條女選擇性失憶？

形象真係差到無人有

好似連登D膠人咁,一起底就知咩事啦
第一次就信有人屈你,但唔會次次都係屈你掛

9成都係做雞新聞

點解可以咁on9

係都王浩信啦
個個月都話婚變

而家邊個借邊個做新聞

邊撚個黎?

咁撚多嗲⋯
番去比光頭肥呀叔屌啦

緊係唔關佢事啦
佢搭開有錢肥叔叔嘛

唔識做人咪呢啲 關佢乜撚事 無人想睇你呀胡囧

胡囧真係好嘔心
好在我無睇tvb 10幾年

生命線果個唔係張曦雯咩？

佢咪又係搵個仔同班姊妹搏新聞

胡囧咪又係著自己「姐妹」舊鞋

食屎啦 唔知博乜柒

怨婦利

死臭雞！

人地日日有大紅愛回家做 洗借你暗星做新聞？

推 上蘋果動 呢d 記仇雞 報見報 扮委屈

臭閪

係咪又要上報搵老細？

佢之前有個角色又係做明星靠痴有錢佬上位 d人話佢做番自己

呢隻臭雞成日搵sugar daddy照顧

呢條女睇落都唔討好
原來真係咁cheap

臭雞要靠水水上位？

胡杏兒好心就出少句聲

冇人識你wo

工作上接觸過傅嘉莉同呂慧儀
傅嘉莉個人幾真誠，工作態度好好
呂慧儀就不了，勁閪

笑死 明明自己係最冇人氣嗰個

見到咁多人屌呢條耆英殺手雞我就放心

佢自己而家就真係造新聞啦

之前日本出事仲唔知死

佢早兩日喺ig叫阿蟹加油,
依家又撐傅嘉莉清者自清,
唔知傅小姐又會唔會覺得佢搏見報呢

我記得胡杏兒係長腳蟹離婚個post都有留言安慰
做乜鳩

手足 你走先 我項住

係,我都覺得傅嘉莉好人過呂慧儀

傅小姐係咪呢排比你啲水魚飛左冇新聞 所以借牙蟹博見報呀？

佢最成就就係做雞做到唔知醜

雞黎

借私怨入位 低莊博討論 群情洶湧 最後出黎扮fd

嘩 你講出黎唔笑個下好野wo
吠兩聲黎聽下先啦

呢條女分分鐘等呢個機會好耐

分唔到佢真心膠定點
有心玩野又無理由用自己ac

#33776

完。

打手。

完。

伯母你好

工作上接觸過傅嘉莉同呂慧儀
呂慧儀個人幾真誠，工作態度好好
傅嘉莉就不了，勁閪

#48197

打手 食屎啦 傅嘉利

#109943??

係呀 我係打手

呂慧儀 十卜十卜你

佢唔講我都唔知發生啲咁既野
佢而架講出黎 除咗想博出位仲有啲咩居心？

當年澄清咗依家仲要反咬人地 為咗造新聞可以去到幾盡

垃圾雞block咗我
佢是咪del咗我個留言呀

係呀 del左

佢block得幾多成個king jer ig 都係到鬧緊佢啦 收皮啦

身有屎比我講中哂

唐姨都唔會block人，呢隻垃圾雞真係

俾人屈你做第三者都好難唔記成世咁當然前提係佢冇做過啦，有做嘅咁抵佢死啦

d暗星係咁小氣

你講左啲咩😂😂😂

重點係屈佢嗰個唔係阿蟹,
而且阿蟹當時已經幫佢澄清咗

洗鬼發夢咩

無人提過你
自己衝出嚟
邊個係到做新聞呀

好彩隔離post有人cap咗圖

都唔明點解咁多人唔del係要del你

成個地球都知道你係乜啊 臭雞！

其實佢唔講我都唔知關佢事

我記得長腳蟹離婚段野佢都有留言

呀蟹咁撚好

who?

佢著邊個對舊鞋

世界女係咁㗎啦，
唔係邊有咁come撈

長腳蟹正過佢多多聲啦，似係佢自己造新聞多啲囉

你邊撚個呀大姐

李詩嬅個ex 係佢依加老公 Philip

可惜佢個樣太囧 撈唔起

戲又屎睇親佢都好辛苦

晚晩愛回家見到呂慧儀
反而條面無四兩肉、做戲又屎既臭西就冇乜新聞
邊撚個先要做新聞

呢隻臭雞樣又衰格又衰，暗星拍左幾套劇都彈唔起就收柒皮啦，人地離婚你走黎造新聞，做富豪肉便器收返d肉金咪算鳩數囉

又係你你每個唱衰長腳蟹既留言幾錢個 重請唔請人
我可以呀

人哋觀眾緣好 吹啊

水水好慘

佢放過錫富豪相上網，之後話醉左唔知做過呢件事

呢個女人嘅代表作就係不停同啲已婚有錢叔叔上報
無線咁都唔雪佢真係離奇

2個只著泳衣坐係酒店大堂梳化合照，唔係床
女就3點式，男就泳褲2個頭貼頭咁

臭雞包養援交
肥叔叔

而家做雞仲咁高調

呢隻傅嘉利無新聞就博宣傳

呢隻臭雞又造新聞

就當你講嘅係真
都要識審時度勢
咁蠢真係唔啱做藝人

屌 人地離婚關你閪事咩

要間唔中上下報先搵到老細

最幣係佢講既野係假既
阿蟹根本冇屈過佢，當年仲幫佢澄清
依家佢咁樣走出嚟作野做新聞，根本係又黑心又冇腦

真係好cheap

比阿叔屌到西都鬆

佢已經唔係第一次柒
記得佢去日本拍野遇到地震
仲話感覺好得意

阿蟹識到佢真係喊三聲

唔怪得宇宙漿想打爆胡杏兒

定係其實胡囧暗串緊佢呀？

【還原真相】鬧錯人？呂慧儀13年曾開Post讚傅嘉莉﹕她是一個好女孩

但睇呢篇，當年呀蟹真係似造新聞喎...

不過都係個句，如果傅嘉莉唔提，我相信宜家八成人都唔會記得件事

對號入座衝出嚟柒重好意思話人借佢上新聞
邊個借邊個呀家陣?人哋識呂小姐都未輪到你啦

無錯
真係cls架

唔靠呢啲新聞都冇人記得邊個傅嘉莉啦 走開啦你

屌我去ig狙擊佢俾佢block撚左！勁小家又陰濕！抵你做成世暗星啦

我係完全唔知有呢件事

你洪follow咗佢,
美人你有冇唔開心

13妹

-+你=雞